幾時先清算波台啊？_？

你動機係乜？